[砌機]新手求指教

唔知咁玩唔玩到vr
唔知隻牛夠唔夠力

為表感激 請笑納

自己計

Thank you

1.基本係meet到，但係如果玩VR唔係Overkill，姐係遊戲FPS極度足夠既情況下，VR玩家好易會頭暈

2.VR的基本 : i5-4590 /以上 GTX 1060 /以上 8GB RAM /以上

3.你要有一套配合顯示卡既VR裝置，記著係專用既，而佢既價格並唔平。甚至超越你電腦既價錢($6000-$8000)。街外百幾 幾十蚊既手機VR鏡係用唔到既

4.要夠位玩，雖然VR係可以企係度玩，但VR既建議空間係 2m x 3m /以上 既空間。

T記張gaming x咁貴
腦場3200都唔洗

同埋點解會考慮用b150
依個不直已經上到b250
2400 同2133打機係有分別

其實都係用佢個網整張list

不如你睇返悠二list啦
i5好少人用76k
一般都係行75
板黎講我建議一係h110,一係就b250
h110黎講msi gaming都ok
250黎講可以考慮Strix b250g
或者你鍾意msi既可以考慮msi bazooka等軍火佬系列
卡黎講msi gaming x算靚，但3千4就真心貴
條ram就無問題
牛一般會用antec neo eco 2
真係要cm既gx系列都好過gm系列
火數既話550其實都夠推
ssd 我唔太識，但條500蚊買隻750evo又行tlc又慢既我不如加100蚊買隻uv400 240gb又或者轉同價既intel 600p 128gb 有700read